[召集天水圍之友]天水圍民建聯又出黎抽水屌義士！！！

有冇天水圍兄弟姊妹去搵司徒議員傾下計？

推